搵一套愛情電影

幾年前朝早聽電台介紹
男女主角分開, 舊地重遊,跟住撞返大家

歐美電影

係得咁多資料

one day

好似唔係
結局好似唔係咁sad

the room

Serendipity

親愛的原來是你

似